行路玩手機撞到條柱，如何不失霸氣？

玩住手機行行下撞到樣野，以為係人啦我即刻say sorry，點知係條柱，勁多人望住我
我可以點做

撞鳩爆條柱

食住個勢坐喺地下休息

以後唔好一路行一路玩手機

做人體旗杆

大聲講 乜咁岩啊

跳pole dance

直接行上條柱

一路望住條柱，一路走，一路講痴線撞到人都唔講對唔住

單起隻左後腳係條柱度屙尿

扮做演劇
扮youtube
扮做社會實驗